/template content14
/id ecm
/header Генератор-калькулятор КП
/image page.png
Штука прикольная и в жизни очень полезная

/+items
/title элемент 1
Описание элемента один
/-

/+items
/title элемент 2
Описание элемента два
/-

/+items
/title элемент 3
Описание элемента **три**
/-

/+items
/title элемент 4
Описание элемента _четыре_
/-

/+items
/title элемент 5
Описание элемента пять
/-

/+items
/title элемент 6
Описание элемента шесть
/-

/+items
/title элемент 7
Описание элемента семь
/-

/+items
/title элемент 8
Описание элемента *восемь*
/-